Er was een beetje oude piano, die tinblikken bevatte, denk ik, en niets was ooit zo mooi om de jonge dames te horen zingen "The Last Link is Broken" en speel er "The Battle of Prague" op.
De muren van alle kamers waren gepleisterd, en de meeste hadden tapijten op de vloeren en het hele huis was witgekalkt aan de buitenkant.
Het was een dubbel huis en de grote open plek tussen hen was overdekt en gevloerd, en soms werd de tafel daar in het midden van de dag, en het was een koele, comfortabele plek.
Niets kan niet beter zijn.
En waarschuw het koken goed, en ook bushels ervan!
HOOFDSTUK XVIII.
COL.  Grangerford was een heer, begrijp je.
Hij was alles een gentleman over; en zijn gezin ook.
Hij was goed geboren, zoals het gezegde is, en dat is net zoveel waard in een man als in een paard, dus de weduwe Douglas zei, en niemand ontkende ooit dat zij van de eerste aristocratie was in onze stad; en pap zei hij ook altijd, hoewel hij niet meer waarschuwt kwaliteit dan een mudcat zelf.
Col.  Grangerford was erg lang en erg slank en had een donkerbruine huid, geen rood spoor anywheres; hij was elke ochtend schoon geschoren over zijn dunne gezicht, en hij had de dunste soort lippen, en de dunste soort neusgaten, en een hoge neus, en zware wenkbrauwen, en de zwartste soort ogen, zonk zo diep terug dat het leek alsof ze uit grotten keken jij, zoals je misschien zegt.
